
                      Habia leido que estaba muy bien la peli y que era una obra de culto para los anales de la historia. Pues despues de verla creo que la han endiosado tanto que esperar el momento subidon, el cual llega casi al final de la cinta.

La peli dura 2 horas que estan divididas en 2 partes. La primera hora te cuenta la vida de Nicolas Cage con su pareja y como una secta de la zona siente atraccion por la mujer, a la cual acaban matando.
La segunda hora veras como Cage se venga de toda la secta por quemar a su mujer y de unos demonios que dicha secta invoco.
        
            